[本地足球] 2019/20 港超聯、亞協及香港隊世盃外討論區 (65)

上個post：
[本地足球] 2019/20 港超聯、亞協及香港隊世盃外討論區 (64)

致香港足球總會的公開信 2

2019/20 港超參賽球隊：
和富大埔、畜力R&F、XX南區、傑志、東方、香港飛馬、佳聯元朗、理文、愉園、標準流浪

2020亞協 I 組參賽球隊：
和富大埔
外圍賽資格 - 傑志
首回合21/4｜次回合28/4
傑志(香港) vs 烏蘭巴托城(蒙古) / 台電足球隊(中華台北)

同組對手為：
北市大同 (台灣)
鄒北記 (澳門)

lm

(感謝Alderweirelamela手足)
港超球員花名搜尋器，新睇香港波手足唔使估估吓

各位手足可以用呢張form幫吓手，有其他花名以外嘅料報都可以用呢張form

另外強烈推介新入嚟手足睇睇呢個
手足非常俾心機整
港隊、港超、外流球員資料庫2.0

世界盃外圍賽第二圈

2020-03-26 - 伊朗🇮🇷 vs 香港🇭🇰
2020-03-31 - 香港🇭🇰 vs 伊拉克🇮🇶
2020-06-09 - 巴林🇧🇭 vs 香港🇭🇰

菁英盃分組賽 (東網免費直播)

2020-02-23 傑志 vs 香港飛馬 A組 賽馬會香港足球總會足球訓練中心3號場 13:00 閉門作賽
2020-02-25 富力 R&F vs 和富大埔 B組 賽馬會香港足球總會足球訓練中心3號場 13:00 閉門作賽
2020-02-25 標準流浪 vs 理文 A組 賽馬會香港足球總會足球訓練中心2號場 16:00 閉門作賽

亞協東亞區暫定賽程
外圍賽第二圈 (兩回合均在台北田徑場舉行)
7-Apr-20
烏蘭巴托城(蒙古🇲🇳) vs 台電(台灣🇹🇼)

14-Apr-20
台電(台灣🇹🇼) vs 烏蘭巴托城(蒙古🇲🇳)

附加賽
21-Apr-20
第二圈勝方 vs 傑志(香港🇭🇰)

28-Apr-20
傑志(香港🇭🇰) vs 第二圈勝方 @旺角大球場

分組賽都有調動

From: 數字球

(感謝瘋小子手足)
終於有時間出埋我個光復港超聯Patch

全開哂會有以上既比賽
FM內容費時阻太多位有興趣先禁入去

香港外流球員討論區（23）

港joke全牆

妙計 Muu Design

LIHKG 偽善桐生（港足精華channel）

Offside

Football Manager 2019 香港聯賽Editor Data組合包

FM 港超聯球衣包

FM 港超聯頭像

大球場道

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society

香港外流球員/教練:
上 Hong Kong Football Database

香港足球總會 賽事章則

特區護照申請資格

中華人民共和國國籍法

FIFA條例 (轉變國籍：文本第74頁/PDF第76頁)

亞冠條例 (球員註冊：第42頁)

亞協條例 (球員註冊：第43頁)

港超章則

香港足總球員條例 (本地球員定義：第14頁)

高美斯係咪傷？後備都無

正選

[GK] 羅境曦 24
雷文迪 3
米哥加斯洛 4
陳曉鋒 6
李藹軒 9
[C] 佐佐木周 11
黃俊皓 13
陳偉豪 15
陳柏衡 17
張志勇 21
雷傑名 23

菁英盃幫過南區踢？

係喎 自

幾時先有波比睇

521側面

德能

高梵仲未出得

講波嗰個邊個嚟

又雷文迪

正面都正

德能同大鳩頭

斬個波比camman?

一仔下下傳中比人封曬位都照省落去

野狗豪派膠

一哥好似又高左

有德能聽得舒服好多

逃犯成隊縮到咁後係咪唔想贏波

龍門出緊前鋒就唔可以去？
大鳩頭你都幾on9

張志勇

幾好笑

張志勇jm9

我想問brian fok 仲係傑志大軍名單？

分到兩個傑志鬼仔未?

76勇係一名為派膠而存在既球員

蘇沙大戰雷文迪

醉街十一人

屌你蘇沙射乜

畢頓踢到亞協？

仲未有波入？

睇到想訓

一哥隻右腳由上季亞協嘅一星變四星

發育

傑志班友唔識射波

有傑志既波就會開細波？

傑志太老定
一陣俾人-6撞入一球就弊

龍in大哥out

屌你洛9

好撚廢呀

今季第三差收購……

洛9搞乜鬼

閪馬

個龍好有廢鳩feel

賓紀文D傳送

又頂得幾靚

終於入到

早日執柒啦好嗎

我都想知

迷柒出嚟未

巴頓

閪鬥閪嘅波

韓仔好似越踢越對辦

淨計康城盃，潔廁第一場對四圍訓贏3強開大波喎

睇吓keep唔keep到

因為係四圍訓

佳佳無得踢

對手弱
未遇挑戰

又冇佳佳

蘇沙兩球

2.5大

畢鈍

可以熄機

畢頓

扭到成個球皇咁

外援比U22通坑渠

畢頓係拎左passport?

畢頓有潛質做菁英盃mvp

活9都入

咁都入..

閪馬個龍場場都輸佢

洛9都入了

洛9終於入波

係

屌，㩒咗陣電話睇唔到第三球點入

柒爺好搏

陳柒撞鳩個執波仔

假波衝走場

畢頓入港隊

陳柏衡rc

柏衡RC，今場456

咁明顯犯規旁證都冇舉旗

柏撚兩黃一紅

應該仲有得入

畢頓射術差D

筆鈍

畢頓可以踢亞協？

如果早D 3-0咪好，佳佳都應該會有得出

入港隊就太早下定論
但有潛質勁過小明

攞左香港passport

未確定

啱啱想講

凱

燈

球霸都整返粒

隊長凱入波

串撚到

Captain kitchee

啊凱隊長呀？ 哈哈哈哈哈

剩係呢下已經見到佢有排都未夠穩重做隊長

上場場邊：阿凱隊長喎hahahaha
今場阿凱：

我係用之前m子pin左果個patch咋，唔係fm post果個fantasy版，同埋仲玩緊20.1

20.3既話應該要等巴打update

true

btw求先聽到阿鵬把聲
係咪話請食飯

阿凱個啲要百屌先成才

加斯洛真係嚟搞笑

傑打南/畜

如無意外係畜力

球霸性格係咁架啦

雖然南區唔輸就出線， 但係睇個勢都是輸

睇域奇波最忌有期望

南區就好似港隊咁
無期望佢會俾驚喜你
有期望佢就碌柒

雖然反畜刀，不過決賽我都唔想睇域奇悶波

支持大埔好過

劇本
域奇諗住泊大巴死守
點知比畜力入左一球先
之後攻就輸多幾球

南區打傑志，格食格

Agger

傑志個勢真係好勁下，近3場菁英盃得8失0

之前有場亞冠外對馬拉仔又係咁

點估到飛馬會11分鐘內連失3球

光復香港由港足做起

We are Hong Kong 🇭🇰🇭🇰
Ole ole ole

本谷旨在有興趣睇港足港超或者有睇開的球迷入嚟討論波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿

光復香港由重建港足文化開始
TG gp:

港足TG channel，定期發佈港足最新消息，有興趣可以click入去睇下😆

0
3

加油呀

亞協準備大開殺戒了

佢係咪覺得自己好撚型

今日菊花踢成點？

菁英盃 「替工隊長」入波：多謝球會信任
02月23日(日) 15:06

傑志周日（23日）在「菁英盃」最後一場分組賽，以4比0大勝香港飛馬，順利取得3分殺入決賽。為球隊「埋齋」的李凱毅，慶祝期間向場邊展示其暫代黃洋戴上的隊長臂章，十分興奮。

傑志賽前取得16分，只要今場不敗便可進身決賽，而鋒將蘇沙和洛迪古斯亦不負所托，分別射入首三個入球，最後憑替任隊長李毅凱錦上添花，以決賽入場券總結8場分組賽賽事。

因正任隊長黃洋在55分鐘換出，「阿凱」暫代隊長一職。在尾段頂入一球後，他脫下臂章，展示給場邊職員及記者看以作慶祝。他賽後解釋這個慶祝動作：「好多謝球隊咁信任我，我自己亦想用表現報答番球隊。」他續稱，在穿上隊長臂章後，自覺責任重大：「始終自己依家都25歲，都唔再係年青球員。所以都希望用經驗去幫助後生啲嘅球員，做番好自己嘅職責，幫球隊贏每一場波。」

近年外界時常批評傑志扼殺青年球員機會，然而他們如今取得「菁英盃」決賽資格，可算是對批評的最佳回應。「隊長替工」李毅凱亦藉此鼓勵隊友：「球會今季畀好多機會年青球員，希望佢哋表現好自己，唔好咁容易放棄。依家睇到佢哋愈踢愈好，我都好為佢哋高興，如果最終贏埋冠軍，就更加可以證明到自己。」

13分鐘入5球你都估唔到啦
好出奇咩

老老柒柒
咁做好撚小學雞
隊長臂章唔係比你用嚟證明啲咩

印度傳媒引述AIFF秘書長Kushal Das指，印度將取得亞冠分組賽、亞協分組賽及亞協附加賽各一個席位，並將分別由ISL常規賽冠軍、I-League冠軍及ISL季後賽冠軍取得。

報導亦指席位分配將適用於2021至2023球季，未知這是代表席位分配將由兩年一次變成三年一次，還是因應印度聯賽雙胞胎而作出的特殊安排。

19年11月系數排名，印度排西亞第八。

資料來源:

名都打錯

有無邊個最近考車牌

第一次見有隊長入完波會攞個臂章出嚟晒
正常都係錫臂章

Parabens！Parabens！Parabens！點解要講3次？因為傑志嘅蘇沙第3次攞MOM囉！喺0223「菁英盃」A組分組賽傑志4比0擊敗香港飛馬一役中，個人開二度嘅蘇沙，賽後獲選為「#仁和堂滴雞精ManOfTheMatch」。

雖然已經唔係第一次攞，但蘇沙喺接過獎座同滴雞精之後，仍然顯得非常興奮，就算畀隊友整蠱吱到一面水，個「四萬咁口」都繼續Keep住。「我非常非常開心，第三次成為MOM當然開心，但最開心係可以幫到球隊贏波，同攞到『菁英盃』嘅決賽資格。我好開心今季嚟到傑志，隊友個個都幫我好多，好多謝佢哋。」蘇沙仲話MOM係隊友幫佢攞嘅，好似呢場入嗰兩球咁，都係全靠賓紀文同畢頓嘅傳送，幾位年輕隊友唔止有潛質，而且非常勤力，抵讚！

傑志 Kitchee
仁和堂滴雞精
威靈臣·迪·蘇沙 Wellingsson de Souza

我撐本地波學人開埋IG~~~

純港超一站式新聞平台~~~

Ching勿燈

又唔係我愛隊

for the good of Hong Kong football, 你亞協讓路吧

大埔會唔會輸畀台仔。

而家既大埔我唔敢拍心口保證

真

有得踢再講

最緊要身體健康

韓國仔唔錯

黐撚線
咁我踢走垃圾腳總自己另起爐灶搞多個聯賽都得啦屌

因正任隊長黃洋在55分鐘換出，「阿凱」暫代隊長一職。在尾段頂入一球後，他脫下臂章，展示給場邊職員及記者看以作慶祝。他賽後解釋這個慶祝動作：「好多謝球隊咁信任我，我自己亦想用表現報答番球隊。」他續稱，在穿上隊長臂章後，自覺責任重大：「始終自己依家都25歲，都唔再係年青球員。所以都希望用經驗去幫助後生啲嘅球員，做番好自己嘅職責，幫球隊贏每一場波。」
近年外界時常批評傑志扼殺青年球員機會，然而他們如今取得「菁英盃」決賽資格，可算是對批評的最佳回應。「隊長替工」李毅凱亦藉此鼓勵隊友：「球會今季畀好多機會年青球員，希望佢哋表現好自己，唔好咁容易放棄。依家睇到佢哋愈踢愈好，我都好為佢哋高興，如果最終贏埋冠軍，就更加可以證明到自己。」

AFC收咗印度佬幾多錢？

印度搞季後賽就得，香港搞就唔得

雙重標準

Appledaily

武漢肺炎下香港一罩難求，市民為求一個口罩保護自己，有人通宵排隊，有人「兩盒thx」。有港超聯外援和入籍兵，就靠來自不同國家的人際關係，協助搜購口罩。

本地足球各級賽事因疫情而休戰期間，港超聯球會仍有保持操練，加上現時已復賽，球員每日仍要來往住所與訓練場地，也與大部份人一樣，要外出購買日用必需品，每天一個口罩少不免。然而，在全城瘋搶口罩下，港超聯球員也要面對缺乏口罩的問題，辛祖就一度陷入險境，幸曾效力印尼球會望加錫的他，最近收到來自印尼的寶貴禮物──友人為他送上口罩，辛祖說：「當我口罩不足時，我真的非常擔心。這是一個很艱難的情況，我們要努力向前。」來自澳洲的查維斯也曾口罩短缺，但他成功在尖沙嘴找到口罩購買，已解燃眉之急，且他即將有於醫院工作的朋友來港，會為他帶來口罩。

效力傑志的蘇沙就指，初期還可以在居所附近買到口罩，但現在已經難以購入，連紙巾也不易買到。蘇沙口罩存貨不多，他表示在港的朋友會幫忙購買，或者他的隊友高美斯也可以幫一把，高美斯說：「我在香港有很多朋友，有些現在不在港，所以我找他們幫忙，希望可以幫助購買口罩，因為現在情況比較困難。我尚有一些存貨，可與朋友分享。」高美斯曾在社交平台發放自己到深圳的相片，其實只是為了工作證而需要出入境香港一次，沒有久留深圳，他表示擔心疫情：「當然香港的情況不像中國般嚴重，但仍需要擔心，因為香港已有人受到影響。」高美斯有密切關注疫情，不時查詢有關消息，他說：「我也不想看太多有關消息，但有時是需要的。」

我估係因為ISL無大盃賽得超級盃
其實如果香港都1+1+1就可以搞返季後賽
聯賽冠軍:亞冠分組賽
足總盃冠軍:亞協分組賽
季後賽冠軍:亞協外圍賽

西亞佬：你地有高級組銀牌

買完拉素5.5 就兩連c

未就係

都唔洗讓啦，蘇沙呢排咁 fit

要睇新援咩料，同埋真波嘅程度

現實（如果有1+1+1）

聯賽冠軍：亞冠分組賽
足總盃冠軍：亞冠外（出局直入亞拹分組賽）
銀牌：亞拹外

睇死大埔失分比台仔

上年都失分
今年唔輸已經好好

台仔拍大巴玩防反足以玩死大埔

認真答唔會既
聯賽冠軍、盃賽冠軍之後就係跟聯賽亞季軍
同埋AFC比盃賽冠軍做second seed
可能係想保留返亞洲盃賽冠軍盃個意義
香港本身有足總盃同銀牌
AFC自然唔想比季後賽冠軍踢亞洲賽

對面全隊都好多好熟嘅名

賓科
Cathcart
黑碧
聰明

Send 錯

上年大家友好姐，尾場唔作準
大同本地球員幾好，暫時外援差 d睇之後咩情況

掛住哈利了

好似我上面咁講唔會了
同埋馬拉都1+1+1又有兩個盃
結果都係聯賽冠軍+足總盃冠軍+聯賽亞軍
馬來西亞盃冠軍乜都無

果然好多手足mon港超po

細路仔唔識世界

勿燈
同畜力踢完先講

獌狗

【菁英盃】傑志4：0破飛馬再闖決賽 小將接班終見曙光？

季初全隊平均年齡最大的傑志，今日（23日）於以年青球員為重心的菁英盃向香港飛馬大派4隻光蛋，率先取得決賽資格。

「藍鳥」上季被批評青黃不接，但陳晉一、鄭展龍、畢頓及巴拉克等U22球員今季表現持續進步，他們又能否在冠軍戰再下一城？

在A組暫排榜首的傑志，今仗鬥飛馬只要保持不敗即可以首名晉級決賽；相反飛馬上仗不敵理文後失去出線主導權，而艾華與大衛拉菲爾兩位外援更因傷缺陣。

蘇沙梅開二度 李毅凱任隊長建功

上半場兩軍互無紀錄，戰至61分鐘「藍鳥」有賓紀文右路傳中，飛馬門將羅境曦出迎手槌打空，蘇沙把握機會頂入空門成1：0。這位翼鋒9分鐘後再下一城，小將畢頓扭過米哥加斯洛後右路斬中，蘇沙藉飛馬門前大漏輕鬆撞入，擴大領先優勢至兩球。

洛迪古斯兩分鐘後於禁區頂放「冷箭」破網，加上尾段穿上隊長臂章的李毅凱85分鐘頂入埋齋，最終傑志以4：0大勝尾段有陳柏衡被逐的飛馬，以8戰得19分的成績取得首名出線資格。傑志相隔一季再闖菁英盃決賽，將會在暫定4月21日舉行的決賽中，跟富力R&F或冠忠南區爭奪冠軍。

黃洋：樂見小將爭氣

「藍鳥」近年多名主力離隊下，提升多位年青球員至一隊，去季聯賽成績稍遜，被指老化問題嚴重，憂慮球隊青黃不接。傑志今季在這項每場需派出至少3位U22球員上陣的盃賽殺入決賽，隊長黃洋樂見小將爭一口氣，「球隊跟年青球員磨合後，踢法愈見成熟。教練也不分年齡，只在乎球員的練習態度與質素，可見部份小將更有自信，發揮自己應有實力。」

黃洋更打趣指，22歲的鄭展龍經歷過多年亞洲賽及聯賽洗禮，已可向更年青的一輩分享經驗。比「龍仔」更年輕5歲的陳晉一，今季踢足8場菁英盃分組賽，坦言在防守企位及頭槌上得着較多，並不擔心球隊接班問題，「球隊質素一向很高，外援及前輩也很願意指導我們，相信接班只是時間問題。」

雖然菁英盃決賽能否如期舉行屬未知數，但「阿一」仍對此項錦標期望甚大，「始終上年自己很少參與本地盃賽，菁英盃是自己今屆其中一個目標。來到最後一步，當然希望出多一分力，助球隊高舉冠軍。」

偉豪85台講緊波

有冇手足識電視
啱啱打機打爆咗部電視

on9陳偉豪 攰就咪撚講波
隊名都講錯

今日踢完傑志好攰架啦

低組別聯賽

做副業做到咁差
同域奇學吓嘢啦

正職: 做訪問唱衰香港足球
副業: 踢波、講波

仲有做保險

同梁冠聰學下野

域奇講波嗰種熱血好少人做到

仲有無做地產經紀

留唔到係香港你我地損失

有考保險同做估值

同自己隊波成反比

厄瓜多爾當非洲

東方奧利華攞咗特衰

講波熱血
但係教到隊波死氣沈沈西到完場真係好難做到...

你搞清楚域奇正職係咩未

More

Ricky 踢波同講波都係香港頂級

踢而優則講

好耐都無試過佢搭丘仔 好正

近排拍Keyman都好正

試過佢兩個拍檔講波
講起好前鋒難求
丘仔：所以你當年就咁搶手，好多人出高價揾你（大意）
Ricky 笑笑口無出聲

keep住幫米高加斯洛執屎

大頭：嚟學踢波

嗰晚睇佢講獌對布魯日
場波悶到佢要講比利時有咩食

有線嗰晚係舜文和哥

全部都係香港波圈子

【 B組程咬金 】
最近兩場菁英盃，成班年青球員都踢得特別醒神。唔知到大埔可可以再踢場好波，搞亂B組形勢？

菁英盃分組賽(B組)
富力R&F 對 和富大埔
日期：2020年2月25日(二)
時間：13:00
地點：賽馬會香港足球總會足球訓練中心3號場
*閉門作賽

#康城菁英盃 #年輕球員上力 #我就係要呢啲 #個個都充滿精氣神 #wofootaipo #tpfc #和富大埔 #富力對大埔 #比賽日

飛馬冇budget

可惜教波唔係

真係估唔到羅神淪落到簽呢D外援

只要有大頭同米高加斯洛就必然有學踢波呢三個字

歐冲：點解馬可以照跑，波就唔可以照踢姐？

#為標準流汗 #光復標準流浪革命 #你真係要問康文署做乜9
#節錄現在台早幾日訪問 #係咪會有現在台sale屎冲入嚟sell嘢

你點擊進來的連結可能已失效，或頁面可能已被移除。

好唔好波唔緊要 最緊要聽話

教波就

其實佢水平如何

佢條撚樣係咪睇得多我曼啲閪波用撚返晒落爛區

我真係恭喜你呀

立立唔戴口罩眼鏡
自己保重啦

當有多個本地輪換...囉

Tiger 同 lv?
定佢勁 d

唔係東迷唔熟東方球員，奧利華即係邊個?

之前踢港會，今年轉左去東方，但係冇passport又唔可以當假鬼所以上半季就先借去甲組深水埗，並且差唔多場場踢足，依家深水埗就排喺榜尾

XX

第一次踢職業係咁上下
不過算幾有心踢 落到場肯搏
好過啲隊友個個懶懶閒

無良柏做咁多壞事 今季準備又冇冠

好過柒碌勇同9upper

廢老唔中意戴

【韓國oppa】
相信細心嘅球迷們應該察覺到，球隊近日多咗位中年大叔喺練習同比賽球場出現，同金玟基有講有笑。冇錯啦，和富大埔喺今日宣佈，球隊簽入一名中前場球員金承龍(Kim Seung Yong) ，並將會穿上77號球衣。

金承龍現年34歲，主要位置為前鋒和中場，曾效力FC首爾、蔚山現代、武里南聯多支亞洲著名球會。

至於大家最關心嘅問題，金承龍幾時先正式上陣亮相呢？嘻，唔答你住，留意下我哋 facebook及ig專頁啦。

#金承龍 #KimSeungYong #number77 #南韓勢力再添一員 #wofootaipo #tpfc #和富大埔

有錢畀到去亞協打完？

【港超聯】足總不考慮私人場地作賽 足總盃暫定延至3月上演

足總今日（24日）第三度就賽事延期等問題跟10間港超球會召開會議，行政總裁溫達倫指會方已向政府發信，爭取場地及提供補貼，惟一切仍需等待消息。

自康文署上月底暫停開放轄下足球場，足總一直研究各種後備方案及復賽計劃。康文署早前將「封場」禁令延至3月2日，足總今日第三度與10間港超球會召開會議，為原定下周日（3月1日）重開的港超聯商討對策。

爭開放旺角場或大球場 望政府提供補助

會後各間球會代表都未有接受傳媒訪問，足總行政總裁溫達倫向記者透露，會上球會表達希望完成餘下所有賽事的立場，足總也分別透過主席及董事會向康文署與民政事務局發信，爭取開放場地：「首先是希望開放予閉門作賽，希望是旺角場或香港大球場，若之後情況許可，再爭取開放觀眾入場。」溫達倫補充，足總同時會向政府爭取資助，補貼球會因閉門比賽而損失的門票收入，以及各項昂貴開支。

不過足總早前曾跟政府有關部門交流，當時未獲正面回覆；立法會議員馬逢國更引述民政事務局局長劉江華，指在全城抗疫下「冇得傾」。溫達倫指自己每日都跟相關人士交流，認為對方回應積極，「自從上周二跟政府開會後，他們也明白我們的困境，大家一起努力尋求解決辦法。上周五晚獲當局回覆，會盡快給予我們答案，相信今周內有新消息，現在只能等待。若周二或周三未有回應，我會再跟進。」

足總盃初步延至3月

足總盃賽事早前一度安排在將軍澳足球訓練中心舉行，惟最後因球會提出反對而改期。溫達倫指足總暫定將首圈比賽安排在3月舉行，或會運用3月下旬的國際賽期間的空檔。他也明白足球訓練中心並非比賽的合適場地，「始終賽事或會決出亞洲賽資格，所以場地很重要。加上現在訓練中心的兩個比賽球場不斷被使用，我也很擔心質素問題」。

足總未考慮其他私人場地

不過，足總卻未有考慮借用其他私人場地，如香港足球會位於跑馬地的球場，或香港欖球總會的京士柏球場等等。溫達倫稱：「現時沒有這打算，我們需要亞洲足協批准的正規球場。以京士柏為例，質素可能比訓練中心更差，球隊亦希望在真草場比賽。」據悉，足總暫定於3月的第二周才再跟港超球會召開會議，但此段期間足總仍會跟球會保持緊密溝通。

入信攞場攞津貼 溫達倫：希望會有好消息！
02月24日(一) 16:48

香港足球總會周一（24日）召集10支港超球隊代表進行緊急會議，就今季餘下的「港超聯」和「足總盃」，以及「高級組銀牌賽」和「菁英盃」決賽之安排作出商討。足總行政總裁溫達倫於會後透露，已正式向康文署及民政事總署發函「攞場」，供球隊在康文署轄下場地閉門作賽，並希望當客觀因素有改善的情況下，可以讓球迷重新入場觀賽，而目標場地則包括旺角大球場和香港大球場。

溫達倫指一眾港超球會均希望能夠在5月尾前收咧，亦不希望見到任何賽事取消，至於「高級組銀牌賽」決賽將會推遲至季尾舉行。另外，鑑於球會目前缺乏球迷入場的收入，足總董事會希望政府可以為各間球會提供津貼，同時資助聘請場地人員、球證、醫護人員，以及保持訓練中心運作和清潔等種種開支。

至於賽期「一改再改」的兩場「足總盃」首圈賽事，溫達倫表示計畫於3月內舉行；而3月尾將迎來的「世界盃」外圍賽，港隊作客伊朗及主場對伊拉克的賽事，目前作客一仗的安排要視乎疫情再作決定，而主場賽事方面，對手伊拉克已如常提供球員相關的資料與文件，並未有提出移往中立場作賽的安排，故暫時會維持原定賽期進行。

重申與康文署及民政事務局保持緊密聯繫的溫達倫，期望本周內能收到好消息︰「老實講，我認為政府已好積極回應，上星期二（18日）嘅會議都有體育專員楊德強出席，仲同球會對話，我認為係正面。大家都喺度為尋找解決方案而努力，但目前尚未有定案，康文署內部都有自己嘅議題要討論，佢哋上星期五回覆過會盡快答覆我哋，希望今個禮拜會有消息，咁我哋就可以計劃之後個禮拜點做，我哋每日都會留意住情況同有啲乜解決方案。」

港超聯 搞掂！新「綠戰士」金承龍踢得
02月24日(一) 18:33

港超球隊和富大埔周一（24日）正式宣布，簽入34歲前南韓U23國腳金承龍，並將穿上77號球衣，為球隊征戰下半季賽事。助教艾雲透露，此子現已準備就緒，周二（25日）對富力R&F的「菁英盃」賽事有望披甲。

金承龍司職翼鋒及前鋒，2004年出道自韓職FC首爾，其後效力過全北汽車、日職大阪飛腳，於2012年轉投蔚山現代，兩季上陣80場並射入11球，更贏得2012年亞冠盃。及後輾轉投效過澳職中岸水手、泰超武里南聯，2017年回國加盟FC江原，直至上季轉投仁川聯，一季僅上陣3場。國際賽場上，金承龍曾入選南韓U20及U23梯隊，惟並未曾獲「大國腳」徵召。

這名南韓外援其實早於1月中便抵埗香港，一直有跟隨和富大埔的常規操練，惟因等待工作簽證，一直未能替球隊披甲。球隊助教艾雲透露，金承龍如今已辦妥所有手續，周二（25日）對富力R&F的「菁英盃」賽事有望上陣。

聽講係「馬超神射手」同金承龍，兩個揀，結果無人提出Why not both之下，揀咗金承龍。

Cv 靚啲

Welcome another Kim oppa

流浪達人
1年1會咁滯

原來可以both架

係咪rufino?

傑志班青訓遇到施帥算好彩，多好多出場機會，成班整體表現都有進步

朱sir繼續教就仆街

不過霍斌仁一定有好多上陣機會

疫情下的大學生球員

疫情之下，大學生都要透過視像會議方式上堂，好似目前喺教大就讀嘅愉園球員蕭志豪咁，今日都要喺球場行埋一邊「面壁」，用電話上網做presentation。

蕭志豪既康復進度都唔錯㗎，最近已可跟大隊做一啲低強度既用波練習，希望佢趕得到今季踢「地標戰」啦。

#hvaafootball #training

哩排域奇講好多
英超歇冬又係佢
歐霸歐聯又係佢

係咪無良柏逼佢放no pay leave

【港超】足總再與港超隊會議 正式去信政府爭取「開場」兼資助比賽開支 (19:22)
2020/2/24

受新型冠狀病毒肺炎疫情，康文署轄下球場關閉至下周一，未有重開時間表。足總今午跟十間港超球會代表再開緊急會議，會後足總行政總裁溫達倫表示，足總已正式去信民政事務局及康文署，爭取在旺角大球場及香港大球場等康文署球場閉門作賽，並希望能提供財政補貼。

本月閉門舉行菁英盃分組賽後，港超及其他盃賽暫復賽無期。為爭取重開康文署球場比賽，各港超隊高層上周二與體育專員楊德強及足總主席貝鈞奇會面。

足總行政總裁溫達倫今午再與各球會會面，約有20多人出席，包括多間球隊主教練。溫達倫會後見傳媒說，會上各球會明確表達，希望可完成今季餘下賽事，首要先爭取康文署場地，之後情况許可，才重新開放予球迷入場，同時會向政府爭取資助，補貼比賽的球證及工作人員費用等行政開支，「上周會議後，大家都在努力尋求解決辦法，政府在上周五回覆稱會盡早給予答案，希望本周有回音。我們未定死線，因情况隨每天都有變化，現在只能等待」。

原定上周六閉門舉行的足總盃首圈，最終延期，溫達倫稱，足總盃計劃在下月在康文署場地舉行，包括運用下月底國際賽周的空檔期。他承認，現時閉門舉行菁英盃的將軍澳足球訓練中心，「是很好的訓練場地，但絕不是好的比賽場地」，難以負擔眾多比賽，但未有考慮借用京士柏運動場等私人場地，因未必符合比賽標準，同時需獲亞洲足協批准。他補充，會上未有討論球會罷賽及退出聯賽問題，他希望各會能理性面對，找出共識方案。足總暫定下月中旬再跟球會召開會議。

港足將於下月出戰兩場世界盃外圍賽，當中31日主場對伊拉克隊。溫達倫說，足總會盡快爭取合適場地，否則需通知國際足協申請中立場，「我們當然不希望離開香港舉行主場賽事，但也有可能發生這情况。」港足將繼續準備兩場賽事，主教練麥柏倫預計下月9日公布初選名單。

可能人工八折

BF躺著也中槍

菁英盃 富力R＆F誓擒和富大埔
02月24日(一) 20:00

「菁英盃」B組：富力R&F vs 和富大埔

由香港足總呈獻的「2月閉門作賽」賽事直播，周二（25日）下午續於將軍澳賽馬會香港足球總會足球訓練中心（FTC）舉行兩場「菁英盃」分組賽。頭場B組的富力R&F今仗必須贏波，才可保住出線希望，但對手和富大埔上仗逼和榜首冠忠南區，士氣正盛必有惡鬥！至於尾場A組由標準流浪鬥理文，儘管今戰屬「例行公事」，但兩隊年青球員揚言仍會拚盡，博取教練歡心。（東網周二下午1時起直播）

目前於B組排第3的富力R&F，在餘下2仗必須全勝，才有機會出線。富力今仗會有基奥雲尼、羅拔圖及白鶴等球員「隔離期滿」歸隊，但門將謝家榮明言不可輕視和富大埔︰「今季兩次對壘我哋贏晒，但過程都唔輕鬆。儘管辛祖離隊攻擊力可能受損，不過佢哋有好多需要提防而有質素嘅球員，譬如金玟基、勞高、中村祐人、陸志豪同陳文輝等。」

對於自己今屆的表現，「家榮」自言有點拘謹，幸好情況已持續改善︰「始終富力係爭標球隊，容許犯錯嘅空間比較細，加上第一次踢規模大嘅球隊，畀自己嘅壓力多咗。好彩半季後都開始知道點樣處理同釋放壓力，依家比季初好好多。」

今屆「菁英盃」和富大埔後勁十足，繼4比4逼和愉園後，上輪更成為「攔路虎」，賽和冠忠南區，令他們未能提早晉級，可見「綠戰士」近況不俗。賽前大埔更收到好消息，新加盟的34歲前大阪飛腳南韓外援金承龍，已解決簽證問題，隨時能夠上陣，另外有傷在身的勞高康復進度良好，亦可候命披甲，整體戰鬥力有增無減。

至於大埔近期最搶鏡，當然屬陣中一班U22小將，其中與愉園一役，連過數人轟入世界波的何振廷表示：「我都估唔到自己射到呢啲波。上年自己攞住波會好驚，今年攞波係大膽咗。」回想起這球靚波，連「阿廷」自己都感到十分驚訝，但亦總結出場上視野不足的問題：「 隊友經常會提我，叫我要睇清楚場上情況先。」

班仔踢好啲波我就好滿意了

菁英盃 「標流」理文小將為搶Fo而戰
02月24日(一) 20:15

「菁英盃」A組：標準流浪 vs 理文

由香港足總呈獻的「2月閉門作賽」賽事直播，周二（25日）下午續於將軍澳賽馬會香港足球總會足球訓練中心（FTC）舉行兩場「菁英盃」分組賽。頭場B組的富力R&F今仗必須贏波，才可保住出線希望，但對手和富大埔上仗逼和榜首冠忠南區，士氣正盛必有惡鬥！至於尾場A組由標準流浪鬥理文，儘管今戰屬「例行公事」，但兩隊年青球員揚言仍會拚盡，博取教練歡心。（東網周二下午1時起直播）

尾場A組分組賽為「例行公事」，標準流浪對理文。流浪於今季「菁英盃」未嘗一勝，上仗更遭香港飛馬大勝9比3，惟該仗後備上陣的20歲前鋒李鍶泓表示，自史提芬回歸球隊後，他與巴辛在前場產生的化學作用，定必為對手防線帶來威脅，球隊之前攻力不足的問題亦得以解決。（東網周二下午4時直播）

「鍶泓」過往曾在陽光元朗，與理文後衞余煒廉做過隊友，並向對方大笠高帽：「『煒廉』今季累積好多經驗，身型都大隻咗。今場對佢我都係唔好同佢有太多埋身，踢法要多變，多啲畀波走位，因為身體質素未必夠佢嚟。」雖然今仗已成「例行公事」，但他仍視作自己的一個黃金機會：「嚟緊仲有聯賽，教練都會以今場表現嚟判斷畀唔畀我踢，所以都會盡力，我希望可以放啲，用波方面大膽少少，唔好吓吓清走個波。」

另邊廂理文亦篤定出局，然而今屆7場「菁英盃」均以正選上陣的周家樂揚言，不會放鬆手腳︰「我哋每場波都好專注咁踢，出唔到線固然失望，但對於我自己嚟講，今屆呢8場『菁英盃』畀到自己好大得着，譬如適應比賽節奏、力量上嘅運用等等。」

同時，今場「家樂」更期待與兩位好友潘柏安及彭林林交手︰「潘柏安技術好好，『林林』就有速度，只係身型上輸蝕啲。我會好好利用自己體格同心態較穩定嘅優勢爭取入波，就算冇入波都可以貢獻到助攻！」

港超聯今午在足總再次召開緊急會議，足總在未收到康文署可能重開設施的訊息，完成尚餘5場菁英盃分組賽便暫停，港超聯暫時復賽無期，足總行政總裁溫達倫表示，已去信政府希望疫情下向港超聯球會提供補貼。

武漢肺炎威脅下，康文署關閉所有設施至本月底，早前有消息指或有可能在三月初重開部份設施，如學校能在下月中復課，港超聯或有望閉門重燃戰火，不過，溫達倫今午會後表示，足總已積極爭取政府重開設施讓港超聯球會閉門作賽，但目前未有實質回應，只能等有關方面的消息。

温達倫說﹕「目前情況有些困難，球會目標不變，希望在合規格場地完成聯賽、足總盃、銀牌及菁英盃，當中銀牌決賽將延至季尾，而在足球中心完成餘下菁英盃分組賽後，賽事將暫停，足總正積極向有關部門爭取重開場地。」港超聯原定下月一日重開，並安排理文對傑志的首循環補賽，但賽事需要改期及復賽無期，在要預留賽期港隊下月底戰世盃外，時間相當緊逼。
足總除去信民政事務局及康文署爭取旺角場及大球場閉門作賽外，也希望政府補貼疫情下沒有收入的港超聯球會。政府早前成立300億元防疫基金，但有關方面未有提及港超聯是否會獲基金補貼，以協助度過難關。

lecturer:

冠忠巴士好似好唔掂喎
其實有錢搞波冇錢出.遣散費幾仆街

比利時除左WAFFLES重有咩食

Lecturer: 呢位同學你個virtual background咁真既？啲片咁smooth, 唔講重以為你係球場。

朱古力

Lm

已經夠 MK 啦
好少IG 好似佢咁貼地

我亂估勁過 Tiger 少少掛

港會人應該差極有譜
有少少期待

「共度時艱」

agger 9upper 其實都冇咩點郁
唔可以全怪米高加斯洛

睇嚟今季係傑志同畜力最大機會

假設聯賽唔腰斬

呢啲先正
通常一踢踢3，4年嗰啲外援先有伏

可能用嚟頂冇錢簽嘅勞高

夠平 rufino 太貴 不了

Ricky 有足球知識又懂多國語言
Now 不如開個旅遊節目俾佢做
例如叫「閪波遊世界」
介紹各地風光同埋各地閪波

係呀 打起一仔，龍仔同畢頓

睇嚟豬sir只係適合發掘年輕人，唔適合令到佢哋成長

青口！

巴拉克都多咗出

龍仔唔算啦，佢同羅梓一早上咗位

當年傑志雞佢係咩原因我記得佢踢得幾好

因為要簽肥鳩

同費蘭度撞位冇正選

林正財在節目後說，疫情至今兩個月，見到市面及食肆人流漸多，認為市民應學懂正確衞生意識，政府應考慮不再一刀切將運動場所封閉，但建議暫時不要重開有關更衣室。

大埔足球會 TAIPO FC

【大師贏富力加持法】
大家喺咪好想大埔贏波先？嗱，等小編教你點樣加持大埔啦。首先，大家擺出個劍指手勢，然後對住個屏幕寫四縱五橫，大叫 :臨兵鬥者皆陣裂在前！！咁就會有神奇功效！

正選陣容 :
1. 錢兆琛
2. 麥保美
3. 雲美亞斯
4. 中村祐人
5. 杜度
7. 金玟基
18. 馮冠鳴
23. 孫銘謙
24. 唐道碧
44. 何振廷
77. 金承龍

後備陣容 :
19. 陸平中
10. 陸志豪
12. 鄭子森
17. 陳文輝
25. 許嘉樂
27. 方俊業
28. 車潤秋

#你估下孫銘踢咩位 #冠鳴龍門琛正選 #康城菁英盃 #wofootaipo #tpfc #和富大埔 #大埔對南區 #比賽日 #地區打吡

咁早就出既

咁早出比光狗部署？

【孫銘前瞻】
【啊仔自白】
上場踢返中前場嘅啊仔就梅開二度，佢自己又點睇呢？等啊小孫自己講吓啦。

菁英盃分組賽(B組)
富力R&F 對 和富大埔
日期：2020年2月25日(二)
時間：13:00
地點：賽馬會香港足球總會足球訓練中心3號場
*閉門作賽

#康城菁英盃 #唔知孫銘今日踢咩位呢 #孫銘 #SunMing23 #啊廷同孫銘兩個小學雞 #wofootaipo #tpfc #和富大埔 #富力對大埔 #比賽日

COME ON TAI PO

唔知承龍會唔會似玟基，咁好火成日打交

1 周煜辰 [GK]
4 白鶴 [C]
10 利安高
16 林衍廷
17 古拿
18 伊高沙托尼
22 基奧雲尼
24 梁諾恆
30 謝家强
77 麥富城
99 陳嘉宝

97 黃子康 [GK]
5 勞烈斯
11 羅港威
12 盧均宜
14 方栢倫
15 羅拔圖
20 林柱機

富力啲隊長成日轉嚟轉去

100%既波，畜力放晒d鬼起前面自動波都夠贏啦

公廁黎

富力邊個打左閘

jordan都係未得？ 後備都無

會唔會係麥富城

咁得人驚？

可能停課到四月中
Kidchild又日日唔使返學

佢上場打左翼
左翼當左閘打都唔出奇嘅

康城盃365竟然有開盤
畜刀 vs 真波
1.16 7 11
畜刀 -2 1.8 2.0

韓仔普遍都燥底

大細中位數 4.5

大炒格

陸平中準備復出

兩邊金毛都係肥仔底

謝家榮傷左

果然係左閘

琛仔

南亞仔好波

咁都救到

大埔好流暢

大埔呢幾下猜得幾好

孫銘真係打右？

咁邊個左閘
麥保美？

東網話大Ben

孫銘

湯加龍玩撚夠未

toby 中堅？

咁撚鍾意扭波就咪打龍

大埔啲後場係咪icac專員

龍門球都斬唔起就咪撚打龍啦

🇭🇰🇨🇦🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇨🇳

🇹🇴
🇭🇰 🇧🇷 🇬🇧 🇦🇺
🇨🇲 🇭🇰
🇭🇰 🇯🇵 🇰🇷
🇰🇷
🐶 VS 🍉
🇧🇷 🇧🇷 🇦🇷
🇨🇳 🇧🇷 🇧🇫
🇭🇰 🇭🇰 🇮🇪 🇭🇰
🇨🇳

🇭🇰🇲🇽🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇧🇷🇨🇦

中村啱啱係咪想快開無人理

今日仲唔係細？

點解我見唔到嘅

得預售冇走地

孫銘係咪食撚咗春藥

角大

麥富城下下都超技術

中柱

呢隊大埔對台仔有得打下嘅

肥金啲爆炸力
估唔到咁肥加速都咁快

真波埔爭氣啊

shot!!!!

大埔個龍係唔係猜輸先迫轉做龍

撚到城仔傻

真波班友今日take咗野呀？咁勁嘅

我諗點都好過宏大專員嘅

畜力冇過數 踢真波算

如果keep到呢廿幾分鐘嘅表現就係嘅

佢打左閘好弱

完全冇防守

繼續祝福利安鳩四隻腳平平安安離開球場

講真如果佢唔係踢畜嘅話
其實幾有球味

金成龍都算對辦

唔係爛區球迷但整傷謝德謙個下真係屌你老母

個韓仔都唔錯

佢下盤好勁

唔知新oppa可唔可以幫真波喺聯賽下半季（如果仲有得踢嘅話）大翻身呢

門楣

wadiu 二連楣

兩下中楣
新風水龍

咁都唔入

賤畜茅到

真波埔

連中2下楣

大家估城城幾時兩黃

大埔曾經有機會簽一位喺馬超打滾既塞爾維亞射手，但最後因為馮Sir同南韓既關係簽左金承龍，依家嗰位射手去左以色列落班

影旁證做乜撚

城仔咁快變麥狗

呢球Toby連續俾人射左兩球

金承龍好撚扭得

12m

12碼

周郁神

支那仔

支那辰終於輸十二碼

吹梁細佬啦
茅撚到

小禁區出面

麥保美上身

其實唔似犯規

0-1

goal

debut goal

成龍

周郁神有冇吐過口水落手套度架
特登同金成龍拍手

金承龍！！！！！
GGGGOOOAAALLLLL

原來係細佬

的確亂咁 foul

下半場過數啦畜力

禾射撚咗

新韓仔好波

要吹奏了

頂住呀大埔

完全係不必要

Oppa睇落幾對辦

咁遲上水以為你失咗蹤

冇何銳

隻手掛住chok 唔得閒上黎

禾埔嗰種勁

下半場畜力入幾多球？

屌你靜靜地.gif

返緊工呀

5:1

2

孫銘謙好撚勁

麥富狗

呢下阿辰好膠，孫銘明明射唔到龍

畜力入波只係時間問題

細佬今場都頂贏唔少波
但係呢下極 on99

大埔寒酸到喺盃賽用亞協龜背

你應該係燈緊佢地

唔使返學果然係勁啲

康城盃加禾埔攻強守弱
入波保證

toby剷波

Toby

foul乜撚野呀呢下

真係唔知

是但啦有得用咪用

HT Taipo 1:0 畜力

-6joke球下半場就係富力天下

着咗就上身

一定要開大，下半場就會反cup

畜力實反 cup 啦

禾埔應該遠離護級圈
仲有足總盃

不死人?

有兩三下爆到 fatgor 食塵

原來陳嘉宝空門唔入

精液盃當亞冠踢

廢中

lm等睇反cup

差d

勁中手足

之前now訪問佢過年有咩做，佢話遊行

廢中：✋☝️

又係呢條門楣⋯⋯

孫銘勁到

勁搶眼

痴撚線孫銘謙

Fat狗

大埔食咗藥牙 咁勁

金成龍oppa好貼心
隊友訓底, 通常佢都去埋去睇

文迪斯嘅逆向版 唔係玩自動波 但係走位強

隔離係咪許家樂

屌你老母大埔痴撚晒線

我認識嘅大埔今日終於返黎啦

以後聯賽都出呢班人算啦

巴塞

toby rc

真波開始

molamola

屌你toby

唐道碧red

仆街了

大頭：打到成隊巴塞咁

On9 Toby

畜力準備返cup了

Toby上半場攞張黃牌好唔抵

真係反cup

做大佬

頂住 頂住

咪燈啦

屌

1-1

承龍黎左之後Minki冷靜左好多

屌你哋班友仔又燈

大炒開始

屌奶星即豬

結果真係唔多掂

望就望有化學作用

熄得機了

湯加龍

自己走場

你個烏鴉口

畜力三冠

屌禾埔換個後衛出黎死守等完場算啦

換南能車

點守

畜力繼續MMA

鬥入波都仲有機 守除咗傑志我唔知邊隊守到

比我就以攻代守啦 細佬今場麻麻

大埔今場算係咁啦

差d輸多粒

咁係丫嘛假鬼至上

琛仔算係咁，會唔會取代到廢中

咁都掂到

琛仔！！！

風水龍又神救

錢兆琛

屌孫銘謙真係好撚生

Igor 太屈

閪仔徒弟

佢除左死球開得差同成日玩波之外，其他都ok既

Sean 爆粗

Seantse係咪都想走場

最後25mins

又係琛仔

學哂閪仔啲野

琛仔上咗身

對南區幾下出迎好差

平安鐘到

琛仔上身

咁又唔同，閪仔跳都跳唔起

係...鳩出

龍門球開畀手camman係咩玩法...

啱 廢中啲出迎唔錯

跟粗口輝學嘢

麥保美唔好咁衝動得唔得

拖時間？

不過反應係唔錯

Igor

成日draw foul跌左望一望球證吹唔吹

利安高啲遠射好勁
都可以落 foul

打飛機

就算之後再失都好
我敢膽講琛仔做後備足夠有餘

何銳

琛 >>>銳

牙車都上咗身

琛仔最大問題係開唔到死球

爭啲

啱 呢方面要練

橫掂實力都係唔係最top, 不如出個後生好過

球球都開畀畜力

張峰唔好揀畜力球員做MOM得唔得

mom畀琛仔啦，今日救咗咁多球

又燈

點解要回傳

琛仔 again

琛仔save again

禾埔反擊入1粒就應該掂
不過伊高 CLS

WOW

成蟲oppa

球王

一sd 完就入

Oppppaaaaa

BYE蓄力

用高麗參煮滴雞精會點？

屌你咪燈

勁

fat哥要負責

個個企喺到睇波

兩個禮拜好似經歷四季咁
康城真係人住嘅咩

勁到

CLASS

就收山冇班落既都屌打港超

承龍

對中堅都有問題
一斬就斬過頭

MOM:金承龍
一撚定係

oppa應該係今季港超最有class果個

第一場就梅開二度

睇下球靚波先

勁撚到
又要準備轉會了

一個勁外援足夠反轉港超

手足

動作仲快過港超後生仔

難得大埔唔打真波

其實暴大學生都得

但oppa冇乜氣了

濕嗰陣真係好似做神仙咁
利申 高層向山

嘩金承龍

難以想像富力仲係十一個人

前面 成龍+金麥基+中材+孫鉻
進攻勁到

呢啲咪級數lor

做乜自爆

艾華頓
Igor
Souza
而家承龍

康城咁撚大

畜力狗全部不死身

真 fit撚到

波po賭仔成日講紅咗特別勁原來係真

Bravoo

琛哥你開去邊

有前冇後
打死罷就

仲要入球咁靚

黑哨

上年淨係踢過兩場K1都夠屌打港超，足以反映港超水平有幾低

啱做大佬

隱型戰機準備救世

職業龍開唔過半場
真係幾離譜

大埔踢落又真係唔似踢少個

亞冠盃功臣 正常呀

咩話？下盤7.11？
CASHED

啲龍門球是咪特登

除左全盛果年傑志，真係諗唔到邊隊稱得上快

應該係客勝

大埔唔該踢死利安鳩先

咁踢得2場k1我當你k2水平啦 咁港超都唔會勁到可以隊隊同到k2鬥？

屌你球球開出界

神級隊友

腳法十分渣

睇唔起畜力畀機會佢哋再攻

客勝係11倍，和先係7

天滅畜力

又中柱

天佑香港
天佑ricky

中村老抽

果陣真祖去K2定K3試腳都唔要佢呀嘛

禾埔換下人啦

睇嚟個櫃又要吉多排

其實辛祖係響香港先可以妹得到，係外國邊個比你妹

成龍同中村莫晒

喺韓國
oppa當本地
辛祖當外援
要求上有分別嘅

麥保美踢到簡迪咁

振廷勁

當外援唔太夠班啦

Davor蛇睇緊直播

級數

何振廷勁到

嘉樂in 中村 out

照cashed

fatgor係度散步?

冇氣了

保美

係唔係麥保美黎架

嘩屌你麥保美

用zoom教波

麥簡迪

麥保美今日好撚fit

麥保美今日上曬身

吹開mma

好誇，點解咁勁

唔係

保美cls

成隊大埔上晒身，兩次對畜刀都咁古怪，搵人開file查下咩事啦

唔比換人？

要驗尿

6分鐘on9？

補6分鐘咁撚多

畜力係唔係和都唔得

球證買咗4.5大

等睇光蛇馮蛇握手🤝gif

Sean 衝龍

光蛇真手足

又斬出界

邊個開都係去camman

唔係琛仔開

2分鐘先正常

大埔D人攞曬黃牌

其實真係唔關光蛇事 真波埔癲撚咗

琛仔又神救

太犀利

好彩今日冇出何銳

收買到第4球證收唔到旁證

南亞仔

接實

琛又save

向湯加龍認錯

上半場進攻流暢到
如果亞協打到呢個表現就好睇

珍

補幾耐係第4球證決定？

大埔成隊都黃

有ff過半場換何銳跟住9：1完場

洗牌時間

大埔有幾多張牌

前線深黃

生命撲救

後備係廢中

訓五分鐘先啦

而家唔洗等幾時洗

迪布利就真係柒啦

大埔拖時間拖到極致

廢中好返未

黃牌好多

總算拖到時間

呢下係家蛋抽水啦

麥保美肯用腦踢波嘅時候
我絕對表示認同嘅

吹未呀

和南區贏畜力真波埔掌控生殺大權

冇用腦=麥保美
有用腦=麥簡迪

7分鐘喇屌你老尾

光蛇: 今場學你淨係換兩個後備瀨咗嘢啦

大埔菁英盃首勝

禾埔竟然 FT 2:1 畜力

FT 1-2
恭喜域奇

掂
畜力狗

最重要係對住畜力

好好睇響屋企睇到笑

畜力

大埔呢場搏曬老命點都要唔俾富力贏

真係估唔到畜力連大埔都搞唔掂

金承龍救全家

又嚟傑爛大戰

Ricky Ball

肥仔蔡：守住香港

無良柏課咗幾多金畀大埔

雞精誰屬

大埔幾耐冇贏過波

No matter win or lose
We are TPFC

首循環如果唔係假波王子二世下半場換入黎同埋將真祖假祖換出既話
根本雙殺畜力

定課左比光sir

又要決賽打傑 柏柏能嚐捧盃滋味嗎

上年腳腫盃翻版

保美突然發功

富力連十人大埔都輸

瓦干達聚會

現場叫邊個攞雞精

好勁喎, 馬基黎尼

將冠忠司機炒哂,拎果啲錢課畀大埔

精英盃真係難啲 傑志班後生上晒力咁

琛仔好波

用心良苦

蓄力快撚啲死返上去

連登仔居然唔多謝光手足

一po即拉

#662 你盲架

畜力無林志堅同廸布利甚麼都不是

得一個多謝 有無搞錯

成班洗牌 好狗

亞冠決賽入波級前鋒果然有料
第一場就入兩粒

今次唔關佢事啦
禾埔堅勁

個韓仔咁勁

椰子堅顫抖了

成龍邊個搵返黎, 個CV勁到仆街

5件應該好開心

金龍好L勁

應該係馮 sir 凱景啲南韓 agent

金承龍+金玟基+孫銘 = 雙金銘

應該叫金龍
黃到變金

冇迪布利都什麼都不是啦
林志堅今季啲比波明顯冇咁毒

佢搵返黎幾個泡菜援都幾對辦, 個個都幫到隊波

唔洗關唔關佢事
光手足係一定要多謝嘅

唔反了

勁中bb

亞拹準備大開殺戒

大陸人住

光蛇手足黎
支持帶到畜力解散為止

話時話禾埔個新龍去咗邊

有練波 可能遲啲出

笑撚咗

kim kim son
港超泡菜幫

孫銘個樣都幾似泡仔

傑志有4名韓籍職球員，包括助教金東進、教練尹東憲、體能教練裴鋕垣及季中加盟的中堅朴俊炯。新型冠狀病毒肺炎疫情在港蔓延，在港的外籍職球員均送家人回國避疫，而尹東憲居港的子女因學校停課，上月安排太太及兩名子女回到韓國家鄉京畿道河南市。來港逾4年的尹東憲，與太太均持有香港非永久性居民身分證，但傑志表示，尹的女兒來港簽證到期，故港府「封關」下未能返港，太太及子女因而留在京畿道河南的祖家。尹東憲補充，由於京畿道離疫情重災區大邱市相距甚遠，亦不算太擔心家人情况，家人亦會主要留家注意健康衛生。

至於韓國隊前國腳金東進則承認因韓國疫情爆發，原定上周安排太太及女兒返回首爾，但因當地疫情惡化，故臨時取消機票，讓家人留港，並希望韓國的情况可及早好轉。

另外，香港女足將於下周日出發土耳其阿拉尼亞，參加下周三起舉行的女子土耳其盃，賽事未受新冠肺炎疫情影響，暫如期舉行。球隊今早繼續在將軍澳足球訓練中心備戰，而足總最近訂購了200支酒精消毒搓手液，今日操練後由女足主教練列卡度及黃若玲等人，連同消毒濕紙巾派給女足球員，鼓勵她們勤洗手，以及出發前做足防疫措施。女足聯賽復賽無期，加上取消了賀歲盃，女足球員已有一段時間沒比賽，但列卡度表示雖沒比賽，但球員因而能參與更多操練，加強默契。門將吳卓蔚說，曾擔心因疫情而未能出發到當地比賽，而她指經過練習數星期後已準備好。

下年簽埋個韓仔

👉🏻= =👈🏻

佢無牌嘅話踢係無野 但有嘅就奇怪 加上仲要咁邊唔係咩重心地帶

大埔完場笑麥保美: 好勁喎呢個

老孫呢個名你估流架？

成蟲oppa反而最唔似泡仔

連大埔都贏到波，一陣四圍訓可唔可以爆多場冷

1 盧兆崎 [GK]
5 斯薩
8 黃本煒
10 巴辛
12 林學曦
16 安基斯
17 安達 [C]
20 史提芬
23 謝偉俊
25 張家俊
89 歐陽耀冲

30 蘇志偉 [GK]
9 劉智樂
11 陳瑋樂
14 李鍶泓
18 彭林林
19 潘柏安
22 杜馬思

[GK] 袁皓俊 88
余煒廉 5
佐迪 8
亞哥斯達 10
鄭兆均 11
曾家進 14
[C] 顏樂楓 16
周家樂 17
黃炎堃 18
賓希路 21
談樂軒 66

[GK] 李瀚灝 55
李康廉 7
羅焯熙 12
黃駿軒 15
陳銘剛 37
沙普夫 77
梁嘉恆 92

大廚幾耐冇做過正選

大搞隊可以淨勝四圍訓幾多球？

係咪叫親陳婉乜 個花名都係叫牛丸

【贏！波！】
下半場，富力不斷積極反撲，終於在五十九分鐘，富力前鋒基奧雲尼近門追成平手。而和富大埔把握一次機會，杜度罰球開出，金承龍控定抽入，再加上錢兆琛多次撲救，最終和富大埔以二比一擊敗富力，取得二零二零年首勝！

#多謝大家幫手加持 #多謝球迷支持 #錢兆琛MVP #地標戰入兩球 #金承龍 #康城菁英盃 #wofootaipo #tpfc #和富大埔 #富力對大埔 #比賽日

你頭先果場差d燈唔死畜刀，今場又黎玩野？

馬交球王

同時，今場「家樂」更期待與兩位好友潘柏安及彭林林交手︰「潘柏安技術好好，『林林』就有速度，只係身型上輸蝕啲。我會好好利用自己體格同心態較穩定嘅優勢爭取入波，就算冇入波都可以貢獻到助攻！」
結果兩個都冇正選

大埔今日全隊都真係上曬身咁個個都唔想畜力入決賽

求L其la今場係WFC

燈唔燈到都一九樣

談樂軒

南區今次有機
燈神屈Dee 中撚左肺炎離開咗我哋 冇人燈了

富力R&F主教練楊正光賽後，將敗局歸因於運氣和球證執法不公：「球隊其實發揮理想，製造到好多埋門，但唔好彩有好多中柱中楣，又有球12碼。另外，球證嘅判決問題都影響到，我好少批評球證，奈何今場一定要講講。」他又指，利安高和白鶴等主力，因早前需隔離檢疫而缺席操練兩周，亦影響他們今仗的發揮。

光蛇你for the good of hk唔駛搵咁多藉口喎

【武漢肺炎】足總閉門作賽 大埔球迷爬山睇波撐愛隊

啱啱未起身 點解大埔贏咗畜力咁撚堅

做咩自爆？

將軍澳足球基地不但路程遙遠，而且配套欠佳，在比賽期間，球員要在場邊的流動洗手間如廁，球場亦滿佈蚊螆。

麥簡迪個名你估流㗎，雖然有時真係流流地

大埔全隊上身同抗外敵

Wfc盃 係咪係康城踢埋決賽

今場真係踢真波

iris

Toby唔使打真波下話

4月21晚8點返旺角踢

隔兩個月先final

大埔連續兩季去到重要關頭就黎料搞鳩光蛇

球隊其實發揮理想

填堆區附近，隔離係公園＋海，加埋又草又樹，本身個環境就惹蚊架啦…

chan yuen man

收檔啦，1:1咪又係出局

咁都叫理想？下半場大埔所有龍門球送個波比富力咁滯

係囉 畜力都好多雞

好波

一倒戈就入波

拿拿臨康城埋去算

馬後炮講句，見到金承龍cv就知堅料啦，除咗上年出得少之外，之前每年出場次數都有返咁上下

利申：無睇今日埔畜直播

last句利申

肥彭復仇記

齋睇cv嘅話
科蘭打港超一定勁過siuma

2-0

肥彭今日勁到

最勁係打少個都贏到

Ricky 波平均每場入一粒，已經輕鬆提早一輪入決賽

今日咩日子，兩隊未贏波嘅都咁勁

大埔近十場都冇贏過波，一贏就贏畜

REVENGE

罰球王
射死黃子揚盡顯身價

上場已經勁到癲

巴辛有新加坡球會吼

還返塊地比正苦算啦 反正都無球隊同傳媒欣賞

2-1

又開大

平時港超有咁多波入就好囉

肥彭真係復仇mode

唔好走

肥彭

3-1
今日咁多世界波

三球

半場已經帶帽

hiumingball好漂忽

捉肥彭去驗尿啦

剷草慶祝未

啲U22未夠料

屌,借屍還魂隊係都要改人地個名,人地叫史提芬彭利拿
係都要改成史提芬
垃圾立食垃圾

大頭：神犬拉西

屌你老母又賴球證

講到底富力都係要過三關先出到線
所以其實上次大埔贏埋南區都仲得

改完名入咁多波都幾好呀

哥利斯馬上身？

金承龍3月就35歲，加上佢近年K1都出得少，以為黎香港都係等退休，點知都可以屈機攞過亞冠係唔同D既

鳩拉斯馬

我以為係卓卓細佬史提芬

咩事？？？冇睇一陣3:1

呢個好似係返咗馬超大後備

好波張峰

頭先邊個話我燈話

又三腳 yeah

Weak

keeper injured

啱啱先3-2轉頭4-2

咁快4:2

CLS的波

呢2場輸撚死人

四圍訓輸9-3之後又一場cls嘅波

差d 5-2

垃立比左咩野食班球員
咁撚勁

一射就有

頭先史提芬果球射高咗唔入

真5-2

瘋了瘋了

而家咁嘅比數冇人話我燈啦

【山系球迷】
閉門作賽、將軍澳郊區、茂密樹林... 以上種種都唔能夠阻止大埔球迷支持球隊嘅決心！究竟仲有啲咩可以阻止到呢班球迷睇波呢？非常多謝呢幾位山系埔迷到場打氣！

#睇住大埔贏波 #辛苦哂啦 #FootballWithoutFans #IsNothing #康城菁英盃 #wofootaipo #tpfc #和富大埔 #富力對大埔

btw李太同各位記得戴口罩

垃隊下年唔玩咩
班外援咁出力搏轉會咁

一開盤就咁既比數，代表咩？

條後防係咪中撚晒肺炎

遮唔遮樣都冇分別啦

5-3

Lung jai?

去左康城之後根本場場friendly咁踢
場場都輕鬆大比數

未試過連睇兩場波都咁好笑

永續康城盃

打咗半季攻中

冇得入埸睇 cam又低角度 不了

Wfc 盃 不嬲wfc

Tau jai

[本地足球] 2019/20 港超聯、亞協及香港隊世盃外討論區 (66)

失3球

會唔會5比5

條link

劉智樂

牙樂又點牙

劉智樂唔意外

依家5:3

m爺

睇live其實立立屌D球員都屌得幾中
無人屌佢地佢地會以為自己係球皇

立立

淫蟲M狗

明明對飛馬好地地，今日又搞咩

[本地足球] 2019/20 港超聯、亞協及香港隊世盃外討論區 (66)

打多咗個字母

同意,所以同樣要屌7垃圾立
唔好以為自己係咁把炮

做乜咁快幫佢兜

5-3真波，做乜L野

打咗好多次飛機，手殘了

都好既隊隊放開黎踢，啲後生仔反而搶到鏡

大埔希哥

精！氣！琛！

巴辛真係

6-3

兩個戴帽

巴辛走未？

入波Bouns fatfat

兩頂帽點分

屌 兩個拎住個波

垃隊攻力真係幾誇張，前面巴辛肥彭，再加埋學A，又有安達派牌

巴辛嗰種勁

安基斯今日有冇淋花？

費蘭度都有得入嚟

出線得一隊
尾週全部變例行公事
足總俾機會大家做真波

今場就唔驚受傷停賽，真係得意

尾輪先例行公事咪算咁本身諗住5/6輪都收工

打少個，依然殺退富力！
三個月來首勝！
感謝！
#山系埔迷
#龍門琛TOTW

From: 12th 綠戰士 12th Green Warriors

預見到下年畜力會高價搶u22 得jordan有料其餘未夠班又唔夠人 有邊個有機賺大錢

睇怕都係ricky同埋南區最後一次機會
明明難對呢個踢法啱踢盃賽，同埋一場過嘅比賽， 點解次次都搞到咁

好正常

鄭展龍，陳凱柏

盧兆崎走硬

有家榮仲要龍 要翼好過喇

咁廢

廢得過麥富城 流浪班仔仲勁過佢

陳凱柏其實幾好波，不過喺南區投注定冇得出。
要守一定係出史必
焗住要攻一定係出美帝
右邊就係契仔廢港斌同埋廢家銘

麥富城袋幾錢

佢唔係u22應該出都無得出 咁啱隊波就係夠哂左腳 其他隊隊都無左閘 不過唔驚嘅 香港波有左腳實有得踢

係咪好好睇呢
之前有得入場睇仲正

南區的左腳球員多到

上年仲有蘇沙同高美斯

今場打左閘先廢姐之前都入過兩球靚波

完全唔識守 得個茅字

錢兆琛鬼佬嚟？

冠忠呢排冇生意 ricky輸埋真係

牛丸

係咁既，當今朝第一次收到呢個新聞，我都覺得唔關我事，社會悲劇。但當第八次收到朋友send 過黎，我開始苦笑。到而家收第十n次，仲要cap啲cm比我，我覺得好似關我事咁😅
可能要係度講聲，我都有個朵: 馬鞍山牛丸，鍾意嘅可以叫我馬牛😂🤟🏾

#多謝關心 #社會悲劇 #馬牛 #我會檢討下自己個mk名 #冇咩事我沖涼先

馬淆

半個湯加人 香港土生土長

很多球迷看見錢兆琛的外貌，都會對其來歷感到好奇。但其實操流利粵語的「琛仔」在香港土生土長，他亦藉這則專訪解釋：「我爸爸係香港人，媽媽係湯加人，湯加係太平洋其中一個島國。」

From:

2017年10月香港對寮國友誼賽，寮國隊長梳亞域迪(Khampheng Sayavutthi)打假波，AFC上週裁定他與另一位寮國球員Lembo Saysana終身不得參與任何足球事務。

球賽結果:

梳亞域迪 Transfermarkt:

Lembo Saysana Transfermarkt:

全場重溫:

資料來源:

**

數字球tg channel

#數字球2020年2月

之前畀80蚊入場果陣邊有好似而家康城盃咁癡線場場開大

有冇人對呢場波冇印象

胡晉銘

四圍訓成日俾人炒

仲話人係南亞仔

四圍訓 如果唔係而家冇波睇，平時倒貼80蚊畀我都唔入場啦

呢隊閪波快d降班

睇四圍訓對家咋

頭3球贏肥彭，後3球輸呀皓

面積約有748平方公里，人口為10.3萬人（2011）。

自「#仁和堂滴雞精ManOfTheMatch」成立以嚟，我哋第一次遇到有球員係一路攞住個獎座同滴雞精，一路喊到出唔到聲。講緊就係0225「菁英盃」B組分組賽，富力R&F對和富大埔賽後，當選MOM嘅「綠戰士」門將錢兆琛喇！

雖然一早已經出線無望，但係和富大埔喺今次「2月閉門作賽」就大踢爭氣波，踢咗3場都未輸過，喺周二（25日）對住力爭出線嘅富力R&F，梗加憑住新援金承龍梅開二度，以2比1贏波。點解MOM唔係入兩球嘅金承龍？因為有救咗最少3球必入波嘅錢兆琛囉！佢上半場先救咗陳嘉宝嘅勁射，再擋走基奧雲尼嘅頭槌，之後喺下半場球隊打少一個嘅劣勢下，千鈞一髮喺白界前擋走利安高嘅近射，毫無疑問係冠忠南區出線嘅最大功臣！

賽後，本來想訪問吓錢兆琛，點知佢非常激動，只係喊住講咗幾粒字：「個..獎..係..全..隊...攞...嘅.........。」啲隊友一歡呼，佢又再喊過喇，相信咁嘅反應，應該唔止係開心咁簡單，可能係一直承受好大壓力啦！唔緊要，下次再攞，無咁激動先再訪問過你，畀心機，「堔仔」。

地理上，湯加係咪屬於澳洲？定係大洋洲？

大洋洲

恭喜史提芬，亦即係大家熟悉嘅「肥彭」史提芬彭利拿，0225「菁英盃」A組分組賽標準流浪對理文賽後，當選「#仁和堂滴雞精ManOfTheMatch」。季中由公民外借回收嘅「肥彭」，呢場同好拍檔巴辛組成雙箭頭，結果各入3球，協助標準流浪以6比3擊敗對手，攞到今次分組賽嘅第一場勝仗。

上季效力理文嘅「肥彭」，呢場面對舊主踢得好放，上半場佢入嗰3球，邊球最靚？好睇你個人口味喇，講波嘅「大頭」就覺得2比0嗰球最靚，大家又同唔同意呢？

喺接過獎座同滴雞精之後，「肥彭」就笑到見牙唔見眼，佢咁講：「入3球當然開心，但最開心係見到球隊咁好嘅表現，希望之後返到聯賽都可以有咁好嘅演出，可以贏到足夠嘅積分，繼續留喺港超。」點睇拍檔巴辛？「肥彭」講笑咁講：「我哋分工好仔細，一人負責半場嘅入球囉！哈！哈！」

From: 我撐本地波

澳洲咪又係大洋洲

佢係連自己fc都懶
我地要包容吓

弱智唔係扮

係囉 行山仲多蚊啦 班記者又行

但係垃立唔識教波 又唔識戰術
搞到好街場 feel

啱 真。菁英盃

佢打翼ok 㗎 識跑識入波
但係打閘就比金龍sm

佢去下遊隊浸一季，應該會好啲
睇得出波底好，認真踢，出波又靚
缺點係冇速度同唔識插入中間射波

防守麻麻地

ricky之前放佢踢右翼鋒，應該進攻球員底嚟
不過唔好踢右路了，都無cut-in

如果佢今年借到俾流浪就好

都仲有一年菁英盃打既

凱柏加阿彭=瘋狂進攻組合？